[勞資糾紛] 公司炒人賠幾多？

搏炒is the best

做得長唔長，炒你要比埋長期服務金

屌同路人 諗緊搏唔搏炒好

就快一年 是咪應該搏炒

搏啦

炒人都可以比通知期你唔洗賠代通知金

而做夠2年先有遣散費

計算方法=最後月薪*2/3*年資

搏炒啦 賺多一月月人工
不過今年難揾工 加油

你合約寫幾多個月通知期
炒你就要比返幾多個月糧你

一年無長期服務金/遣散費
唯有搏佢叫你即刻起身走

通常一個月糧
仲要計返年假果d

炒你如果要你即走先要賠錢

自己走有ref letter搵工方便

係囉，公司可以玩野通知期1個月當撚狗咁玩，玩完仲唔比reference letter,
做得1年自己辭拎信走好過啦
信連登都on9

如果叫你自己交信呢？

仲要準時返工放工，平時都無咁嚴

即係比你2選1，
自己比信or公司比信你，結果都係通知期1個月，
做人定做狗自己諗

出門口要打比保安
佢跟住你行
成間公司當你透明
無人同你食飯
其實呢招真心勁

MPF 對沖架.

呢個case 又唔搵到新工，緊係博炒，仲洗問

班黑警都係呃OT呃得一個月得一個月

就算要畀長期服務金都係你mpf到扣

公司通常都係咁 逼你自己走
其實原因係諗唔到藉口

好嘅就賠一個月糧
唔好嘅就一個月前通知你
再唔係搵野屈你嚴重過失 即炒唔洗賠